覺唔覺強尼係viutv既陳啟泰

全能到仆街

耶耶托利

直頭超班過陳啟泰

Cctvb既萬能鐘

開電視嘅李尚正

一哥

藍絲

呢個低幾班啦

之前仲有個火火搶下鏡

Viutv山齊土

佢係？呢個真係唔知

做主持懶好笑 好老監